P牌勿進三大地獄停車場考起師傅

試過入兆康得全部西位冇泊出返嚟

渣 ga

咁就一個鐘錢

總好過hi花架車

揸過大陸交區，特別係鄉下D單道雙行一邊仲要唔係田就係山，讓車位得嗰2尺唔夠，就會覺得呢D簡直係天堂

兆康係衰有啲個車位內突左條屎渠出黎變相少左位，泊得入有機會開唔到門